未訓既咪入黎傾下計囉（203）

好快手

訓先

今日係咪特登快...

lm

廚咁快手！

聽日見

早抖

攰

妹妹早抖啦

快訓

攰就瞓啦

搞乜春天推得咁快

德B

我很開心

我都唔春天知點解咁快

你做乜冬天咁慢

說再見是為了與你再見

知道

路清

Yes madam

基本啦

乖

真係好快！

心沒有在痛

心事巴強勢回歸

說句再見 告別在熟悉的小街角相識的老地方

有效率

唔好咁啦

脆b

[/quote]有冇一路打字一路笑[/quote]
冇
因為我一直覺得佢個名係咁

真!

之後就會有

好好笑

我是好人，也是個壞人
分得夠狠，你才有藉口轉身

我遲啲改名就咁改

想訓教但訓唔到

好正
Both

唔比笑呀

改完搵我！！

方桐檳

有啲啲眼訓但未沖涼

上面嗰隻會變得好大隻

又唔比圖我

大家一齊笑

聲林真係好聽 有yoga

快沖

真架
佢個樣好on9 好可愛

好得意

睇先岩 用緊app版 quote唔到上一個post

Fiona

有無睇idol con
你去高雄係咪為咗睇

眼訓唔想郁了

又話瞓覺豬

咩圖

懶

真
特別係上面個隻

真

有
唔係 遲左 我今日先第一日到

屌你

我要真貓

電話啲電倒水咁倒cls

做咩

我都係

洩
Btw我仲煩緊

係咪你倒轉黎拎,所以d水倒晒出黎

第一下就諗到

去旅行自己開心得啦
唔洗開心些牙！

即刻唔可愛

我條命都係

你洩啲
無事啦唔好諗！

真心正

我無 用得十分好 部電話洩炸

下話

真
尷

沖涼！！！

好撚鍾意yoga
毒撚自己睇香港場

依首好好聽

小籠包好冇

傻
少少啦

貓名？

me too
idol係同ex去睇

肯定你成日鬧佢,佢而家唔聽你話

好

正到 依幾日狂loop

我最錫就係部電話
之前仆街都係睇佢有無爛先

我好無聊 鍾意影下d垃圾桶啊 公園啊

係咪唔好咁快改

部電話咁衰,唔好要佢啦

梗係大乳牛

多多呀！

你係我既纂兒，發髻裏扎著我既舊時～

佢把聲
依排聽緊佢個首如果有一天

小弟同你去睇

之前已經loop過

大概仲有幾年

我好鍾意食

多多吖 好撚多！

原唱正好多喎

我捨不得

時間會不會倒退一點

無人識佢呀

你自己一直在玩命

好 下一次香港場約埋

拎比我幫你掉左佢

errrrrr都係既⋯
睇住靚仔分散下注意力

我們小手奶大手，依次交友

大概不會後悔吧

各有風味～～～

佢把聲再配首歌 真係只應天上有

我睇男朋友

鐘意唱得慘情啲

腰板要挺直

也許我們都忽略 互相傷害之外的感覺

你買定部新比我先

梁靜茹係唱嗰種喺你身邊默默遙望嘅幸福

佢video call我

sex chat？

聽

也許會 有一天 世界真的有終點

奇你係咪好dry

正！搞到我又聽返

激死我了

聽撚左，無講野

咁打嚟托

媽咪唔好嬲

是旦 人生如夢 想學會快樂咁過 學習下只諗當刻 唔理未來

無問題

你睇

唔知佢想點

習慣左

捉佢去 打打打

嘻

佢唱得有少少甜

奇哥想破處

That’s right

世界級

iPhone8我都okay

想你了

所以要學做fuck boy

魚b唔見左

唔可以打廚廚

咁梁靜茹行治癒路線，都合理嘅

You is

想聽你把聲啫

好掛住佢

我做佢代替品

咁又岩 打和喇super!

你食屎

你好惡 我閃人先

支旗仔好正

唔係掛 你咁都知我收得好埋架啦喎
ff下都好既

做咩打我

每個人都是idol～

我咩都唔知 唔熟 走先！！！

心事巴好洩

想攬住你

I’m innocent

船又係 一聽又要loop到天方地老

姐係咁 唔打都得 沖個涼先

有d野唔知好過知

你自己同廚廚解釋你既惡行
我就真係要沖涼

我渴望 你在我身旁

破最快分手紀錄

幾多日？

別告訴我 你要去哪

可能係小時

咁都算拍拖？

牠不停叫我賤種

pt拍拖?

佢搵你 你其實是咪好開心

簽合約 合約列明幾時分手都算係一個好既發明

唔好覆佢啦

其實我而家叫佢一齊返佢都100%肯
所以我無乜感覺

就快兩半

佢平時都係叫我賤種

Ptbf

七日嚴格上係六日

依啲關係真是睇唔透
說穿了就是很提子

開心過就好

想唱歌了！！！

公主想食8仙果？

我串佢比佢cut 左線

唱

唱乜鬼

一陣又會打來

我係少女

咩文

少油

速度慢左好多

你想呢

香港好似有纏擾法

少女你好

泰文

想唔想小妹唱歌

但冇執法者

流奶~ 乜撚關係 ~ 我批呀批你個波

baby 自從遇見你 我比你還要少女

sad but true

日文
因為我睇緊小櫻

有執葉律師

郭富城嘅弱？

做咩你成個帝帝咁款

德仔

德蛇

直接問佢想點撚樣

自由*

食胃藥？

個個都訓哂

冇呀 坐低飲下水算

好多人未訓

做咩唔講野

呢個po個個都頭暈身㷫 作嘔作悶
係咪比人落咒呀

點解咁快分

唔想追post
而家訓了

強烈要求媽咪帶晒我地出去食雪糕

gd nite

想飲麥精

唱歌

好呀 我先

追唔切po

幸幸

唔追了

依家速度慢左 可以傾了

我不要困難把我們擠散 我責備自己那麼不勇敢
遺憾沒有到達 擁抱過還是害怕
用力推開你我依然留下

追緊202...

土土

狀態如何

我試過搵水泡
1日都無
覺得太仆街所以講清楚

奇姐好屈機

live聽真係聽到想喊

屌你老母咩

比一日我？

只能說我認了 你的不安贏得你信任
我卻得到你安慰的淘汰

好sweet啊

佢真係最完美既男歌手

走去沖涼先

想飲米青

幸豬

加埋mv 不得了

其實係佢好鍾意我
我話 咁試下囉
諗諗下都係唔好
好仆街

比你

奇姐係好女仔

又得意又靚仔

究竟奇係男定女 奇仔又有 又有人叫奇姐

牙古路（水泡）

出咗名㗎啦

係男都想幫佢含

佢係我女朋友

訓先 祝大家失戀嘅做乜行返出嚟 拍緊拖嘅一生一世 生活上有煩惱嘅記得上黎搵我地

浮仔鍾意叫我做奇仔
小妹真絲

晚安

各取所需

你唔好破壞人哋家庭！

埋仔早抖

奇奇我能否愛上你

大家咁話 gd nite

仆街佢唔比我瞓

未玩夠就唔好害人

想姐 唔會

窿豬

沒有得我的允許你都會愛下去？

cut佢線

有佢咁嘅老公就正

婦復何求

有得唔比訓架咩

一個情境題 假設一對情侶 同埋一個第三者 個第三者明知果個人有另一半仲走去撩人 最後果對情侶嘅其中一方選擇同第三者一齊 咁到底係個第3者賤啲定係果個情侶其中一方啲

為何要我愛上你

我廢，比佢食住

佢女朋友，前度嗰隻食住佢上

屌那星
同我以前情境一樣

因為我心地好

第三者賤格

好想摸你個心

真是好傻

兩個一樣咁賤 btw另一方知情？

你一句簡單的問好。。。

我掀起反覆的煩惱

我嫉妒妳的愛 氣勢如虹
像個人氣高居不下的天后
妳要的不是我 而是一種虛榮
有人疼才顯得多麼出眾
我陷入盲目狂戀的寬容
成全了妳萬眾寵愛的天后
若愛只剩誘惑 只剩彼此忍受
別再互相折磨
因為我們都有錯

唔好
我有病

我是你的治病良藥

你一定好苦

精神個隻？

我是糖衣良藥

笑左

苦口

毒藥

牙浮好幽默的

小妹癲的

聽緊天后 好似講緊我咁

真 以後多啲黎吹水

唔會夠佢癲吧

支持健仔

佐仔pls

大家幾歲其實
做咩咁夜唔訓

好啦佐仔

膊頭好痛

堅係膊頭

屌 肩先岩

歡迎佑佑

好痛
男朋友幾時幫我按下

love is chi lun sin

失眠everyday

靚女絲打

傾下傾下就可以過咁多個鐘 正

醉曖奇囝

你大唔大隻的

我做你妹仔先

地址 快！

人愈大愈想早訓

幫手按兩下ok?

之後我又無溫到書

老了？

唔大隻
少肥

年紀大啦

why 失眠呀 sis

好痛
會唔會有肩周炎

宜家捱下夜都唔得

是旦搵個人幫我㩒兩野都好

唔洗喇 讀書無用架

成日發惡夢
瞓得唔好

傻豬
去睇鐵打啦！

奇姐 係咪cc

絲打有打波？

唔讀更無用

你男朋友同魚b會聯手斬死我的

是牙

快啲練 想畀你抱起

通一日 要訓番幾晚先補得番

惡夢係真係驚個啲定感情個啲

屌 講起讀書無用就諗起dse 作文
搞到我冇5
入唔到 要retake

加油呀

4gaylo

.....................

想同你瞓

驚呀

不了

更衣室好正

所以話 讀書真係好煩 出黎做野又唔需要用到

我放隻手上枱就會好痛
Eg 做練習做得耐
好似肌肉硬左一舊咁

冇
睇左有冇波

失戀果排晚晚發夢都係以前嘅甜蜜 起身就覺得好無力

你個表情同語言不符！

日日都會 咁真係好驚

我都想trytry

唔搵你了

又想轉台

玩繩ok?

睇鐵打
可能肌肉發炎

想留係夢境

我幾個fd都係 好多野做咁

好似失多次戀咁

滿腦子都係依啲野

有時係慣咗
有時係惡夢
攰了

讀書無用exactly 就係條題目

3p is gd

想咸了cc好chur

冇
唔好屈我！！！

佑佑

正呀 綁條鍊

Keep住痛左1-2年

我咁純潔

大家依幾年都攰喇

而家每日都覺得好乏味

屌

落味精

七日情侶？

我每次發夢嚇醒都係同一個場景

識play

我寫有用 拎3
頂佢個肺

唔信ME!!!!!!!

呀 你條友真係有啲料

你仲唔睇
洩洩！

你點知的

呢樣真 好辛苦

咁呀 個制度壞左 應該係

佢又唔係成日痛
間唔中 我就冇理佢了

成日夢到比popo追

喂有無波依啲野真係好難令人信服喎

肯定係
垃圾考評局

食左提子味曲奇 加盒牛奶 你問我答

你同我聽日去睇！

我帶繩 gogogo

你又食

香港嘅教學制度本身就係有問題 完全係考背誦能力 同答題技巧

所以我resign兼被分手 爽呀

依舊...

我係玩滑梯一滑落去就嚇醒咗
唔知佢細個發生咩事呢
好似話咁係唔夠安全感

小妹治療下你

小心肚都大埋

可能係？
要解下夢先知

在座每一位都係垃圾

搵日先
我貼2塊膠布先

食左飯未？

真！！！

想點治

上網搵下先

乖乖

奇b

摸住你個頭
大叫
瞓啦屌

missu

好肚餓

千其唔好大叫 我驚驚豬

但嚇醒係咪另一回事

又黎
已經好大了

吃了

再大d
肚腩正野

想練腹肌畀魚b摸

嚇親可能係因為你覺得又發呢個夢好得人驚

有可能
啱啱網上抽籤
抽到上上籤

我都掛住你

呢啲運氣

表示唔信
親手求先信！

咁岩岩係發生咩事

自從中學完左就無咩再生了

我都想試下認真去求

幾時先唔會生

我都未試過

爽唔爽

巴打幾歲

Ok啦
吱個下好痛

我係絲

有時吱唔到 谷住谷住好辛苦

岩 如果分得手 即係無可能先會分手 如果唔係點會分手

訓了

追緊202
睇到肚都大埋 笑死

56k

曳！

瞓唔著

講下你同魚b點一齊！

早晨

次次都係我講 不如叫佢講！

咩料啊？

好眼訓

我都想眼瞓呀

快撚到miss咗

200冇慶祝到

懶冇整圖

唔會眼訓真好

魚b叫我早啲瞓的

下次你整圖慶祝

Bot 唔使瞓

真毒唔識

叫魚b幫你

冇人估

胰姨

留名

飯飯

飯

浮仔

真係好慢

塵塵

算啦

再瞓先

幸仔

浮仔 姨姨跑得唔夠你快

追

幸b

咁早起嘅你

姨姨好渣

塵b

健康

依家已經出門口 我屌

你理得我姐

你係後面食塵啦

我戴口罩

防唔到輻射

我而家先瞓

屌 今日天氣涼咗

唔好食我

食埋早餐先瞓

係 掛住你咪早起

CLS
唔駛番學咩

食你
呢度得你最好食

你最好食喎

有食包

我好難食架

我知你想見我

假

返十一半
而家瞓啦

我驚你陣間遲到咋

我琴日係黃克競度睇到
最on9係早得半個鐘落堂

真架

同我一樣

又相認

識占？

兔兔

係咪有得占卜我都想

唔信占卜

各有所愛啦

咁都係參考下聽下啫
信曬就蠢

冇人搶我早更

咁你畀幾張卡我揀

佢都係突然就話其實唔係好想拍拖，覺得唔適合，太快開始

早晨阿

依家防塵咋喎

塵仔我之前嗰個係玩下架

@槲子 之前我無無聊聊就抽三張然後俾佢地揀1 2 3

好
防我

搞到我以為塔羅牌係揀牌

我渣住
3333445577992
一開始佢地係咁出骷髏 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左2堂加對K 1個2堂加對A
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出同花順大晒之後佢出pair4
哈，我心諗出pair仲唔係我復仇
我咪出55咁打落去

跟住佢同我都係得返5隻
佢出隻A 我打2大哂
我就話 哈 你地仆街啦
3333 炸彈 比錢

痴線佢話無得咁出喎 4條一定要帶1隻
仲話3條就得
當然我梗係唔撚信佢
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
333 咁得未? 之後個條友竟然出666 最後階磗5結左
仲大大聲串我話‘位位盛惠一萬 堂哥同大伯你兩個唔洗比~~~住’

個下我嬲到反台話屌你玩晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反晒面

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢
聽講佢地果邊好撚熟
鋤一鋪dee就睇清晒班所謂既親戚

唔係你 你假塵

我都以為係 睇得太多電視

俾佢哋fake咗

原來你都蠢

係糖醋魚佢哋

早晨... 我miss咗200....

梳囉

咁點？
我連圖都冇畫

唔緊要，應該都係偏向心理測驗嗰啲

追po中.....

係喎，不過我懶！

係啊

同睇星座邊個可信啲？

信則有 不信則無

點解你地咁夠膽約出黎

唔係一大班人我就ok

收錢去受氣

但係有錢收

因為你夜訓

又食包食到好飽

未食野

食緊糯米雞

個肚好頂

203 -.-

我嚟左la

切左佢

HI Bitch

無人約我 知咩料

講清楚好啲

gd morning

今唔唔係OFF咁得閒?

已經上緊堂

上咩

Psycho

嘩你咪知道哂我諗緊咩?

我都想睇到晒你諗咩

唔好

我要睇晒你諗咩

早你個晨

早晨-*

我諗緊點走佬, 岩岩收到你男友電話
你男友: 黎仔:

你男友: I don't know who you are
黎仔:
你男友: i don't know what you want
黎仔: 咩呀?
你男友:But I will find you and I will kill you
黎仔:

我約

我都驚

尋日dayoff

爛面相認唔到
驚嚇親佢

爛面圍爐

遲左未

早晨咁多位

Up乜99588

你都唔黎

早

牙古

返十一半 未遲

你唔知琴晚條片

食左早餐未

去左WC 禁左陣電話 好快就遲

要柯屎了

岩岩屙左了

你send 條片比你男朋友
然後你笑我唔知？

食完all埋啦
你岩醒？

Biiiiiii baaaaa ibibabababubu biuuuuu biiii ar~

食左屙左，而家開電腦同埋沖杯茶飲先

Lipton?

最近在喝阿根廷瑪黛茶

🇦🇷好渣咋喎

我阿根廷打手，你睇我名

好啦好啦,

如果可以 把如果變成結果

下定決心執著 就讓執著為我們突破

魚

奇早

早呀牙牙

bitch

路sir早晨

Miss u

一半個堂取消咗
要等到三半先有堂上
諗緊走唔走堂好

奇

爛面又如何
我識咩叫尊重 唔會笑你。。

壞學生
雖然我都係

耶

等陣返一點

今日day off 開心

上堂睇緊V煞

唔走,
1搵個地方買咖啡,
2入黎個POST吹水
3等夠鐘
(你無朋友, 你走堂無人話番你知上堂講咩)

BTW 你有朋友就走

睇閃靈啦

好柒呀我
話唔定你經過見到個矮柒肥
仲要帶毒撚眼鏡嘅 笑得好難聽個個
就係我嚟

唔知Netflix 有冇

睇怪奇物語

好好睇

咁?

回復單身，可以瘋狂OT

唔洗慳錢，好爽
聽日就去買曼城波衫，想買好耐

洗下好呀 洗完人都開心啲

去買買多啲

間蛇

帶牙妹食好西

買嘢俾佢

可愛既熊仔上線啦～
琴晚唔得閒入post